---
layout: "comment"
hidden: true
title: "23457"
date: "2017-06-17T09:52:09"
uploadBy:
- "Stefan Falk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Nachtrag: und ja, eine mechanische Lösung wäre natürlich auch enorm reizvoll. Zustimmung. Was natürlich nicht diese Lösung hier schmälert.

Gruß,
Stefan